黑龍江新增2宗新型冠狀病毒肺炎個案 其中1人死亡

黑龍江新增2宗新型冠狀病毒肺炎個案 其中1人死亡

黑龍江衛生健康委員會公布，昨日新增兩宗新型冠狀病毒感染的肺炎確診個案，其中一人死亡。黑龍江衛健委表示，黑龍江累計4宗確診個案，目前追蹤到380名密切接觸者，114人已解除醫學觀察，尚有487人正在接受醫學觀察。

2020-01-24 09:29:32

燒到東北

會唔會過埋俄羅斯

一黎就直接死亡

普京封關

係就好，狗咬狗,俄羅斯好似已經有一宗啦

俄狗人口密度咁低唔怕啦
除非喺正moscow爆

中国特色

死亡率1/2

死亡率50%

個單Saint Petersburg

可防可控 中國人怕什麼

解鎖耐寒抗性

St.Petersburg

50%死亡率

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

自膠。

中共：送我豬瘟 還你肺炎

金仔：好彩一早封關

琴日俄羅斯 有一單啦